收到瘋 X1狛頭狫fans九成都係藍絲

資料來源唔方便透露 但反咗佢先🙏🏻

有人pm爆料愚樂台某白頭佬fans（費時開名💘✊🏻）係撐警大會召集人

牆角青蛙

Fc咗仲有兩個狛頭狫fans都幫緊何妖做嘢

之前睇直播有影到何妖office有掛住白頭佬手幅

X1黑粉名單：
1. 利9
2. Swag9

香港咁ge時勢仲開埋啲垃圾post

對您地好失望囉╮(╯▽╰)╭

（不推文+10分）

我係oneit呀屌 造馬成員就唔啦

白頭佬 屌你老母

ho ball

白頭做票狗幾時退團
連累埋我啲仔

Hoball

幾時公佈真實排名姐

樓主弱智

下==

洗版佬係樓豬分身
fc'ed

血流成河💔🌊